tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:1", "", "general", "EARoot/EA1/EA5/EA61.htm", "188.png", "239", "0", "", "Custom diagram");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:2", "", "«Functional» 1- El sistema deberá dar soporte a todos los procesos de la Administración Tributaria.", "EARoot/EA1/EA5/EA63.htm", "19.png", "1180", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:3", "", "«Functional» 10- Deberán estandarizarse los formatos de todos los informes y documentos que emita el sistema.", "EARoot/EA1/EA5/EA64.htm", "19.png", "1295", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:4", "", "«Functional» 11- Todo evento que incluya la impresión de un documento, deberá contemplar su correspondiente reimpresión.", "EARoot/EA1/EA5/EA65.htm", "19.png", "1296", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:5", "", "«Functional» 12- Todo evento que modifique datos (ej: saldos por caducidad, anulaciones, emisiones, envíos a CJ, etc) deberá contemplar su correspondiente &quot;vuelta atrás&quot; que deje los datos en el estado inicial, registrando todas las auditorías necesarias.", "EARoot/EA1/EA5/EA66.htm", "19.png", "1297", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:6", "", "«Functional» 13- Todo evento que actúe sobre la cuenta corriente de más de un contribuyente, deberá poder ser dirigido a un segmento de contribuyentes seleccionado por el usuario.", "EARoot/EA1/EA5/EA67.htm", "19.png", "1298", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:7", "", "«Functional» 14- El sistema deberá permitir el manejo dinámico de impresoras y bandejas de acuerdo a las necesidades de los formatos de impresión, y del grupo de impresoras asignadas al usuario, cuya selección podrá realizarla desde su menú de trabajo.", "EARoot/EA1/EA5/EA68.htm", "19.png", "1299", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:8", "", "«Functional» 15- Todos los trámites de gestión de deuda que realice el sistema sobre la cuenta corriente de un contribuyente deberán poder, eventualmente, estar disponibles en la Web para ser autogestionados por el mismo contribuyente cuando Municipalidad lo decida.", "EARoot/EA1/EA5/EA69.htm", "19.png", "1300", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:9", "", "«Performance» 16- Considerando los volúmenes de información, velocidad y frecuencia de acceso, entre otros, deberán preverse procesos de depuración o separación de datos de la operatoria normal.", "EARoot/EA1/EA5/EA70.htm", "19.png", "1301", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:10", "", "«Functional» 17- Toda la información transaccional del sistema deberá estar dispuesta de manera de poder ser accedida y procesada por una herramienta de Datawarehouse.", "EARoot/EA1/EA5/EA71.htm", "19.png", "1302", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:11", "", "«Functional» 2- Se deberá integrar el desarrollo con los sistemas existentes en la Municipalidad de manera de no desarrollar funcionalidades cubiertas por otros sistemas.", "EARoot/EA1/EA5/EA72.htm", "19.png", "1288", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:12", "", "«Functional» 3- El sistema deberá posibilitar la generación de indicadores de gestión, mínimamente los 21 indicadores elaborados en la Reingeniería de Procesos de esta Administración Tributaria y otros que pudieran surgir del relevamiento que se realice.", "EARoot/EA1/EA5/EA73.htm", "19.png", "1178", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:13", "", "«Functional» 4- Se deberá diseñar el sistema teniendo en cuenta que todos los tributos de esta Municipalidad se administran de la misma manera (administración por función y no por tributo).", "EARoot/EA1/EA5/EA74.htm", "19.png", "1289", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:14", "", "«Functional» 5- El sistema deberá tener un alto grado de parametrización, a efectos de permitir su adecuación a cambios, sin necesidad de modificar las aplicaciones.", "EARoot/EA1/EA5/EA75.htm", "19.png", "1290", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:15", "", "«Functional» 6- Cualquier actualización de datos sensibles a la administración tributaria (que afecten cálculos, titularidades, etc) debe quedar registrado con su correspondiente vigencia. ", "EARoot/EA1/EA5/EA76.htm", "19.png", "1292", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:16", "", "«Functional» 7- El sistema debe ser &quot;multimoneda&quot;, es decir, basar su administración en tablas de definición y conversión de monedas.", "EARoot/EA1/EA5/EA77.htm", "19.png", "1293", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:17", "", "«Functional» 8- El sistema debe administrar distintas formas de pago (efectivo, cheques, tarjetas de crédito, etc.)", "EARoot/EA1/EA5/EA78.htm", "19.png", "1291", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.5:18", "", "«Functional» 9- Para el cálculo de actualizaciones de deuda (por mora, por financiación, etc) se deberá parametrizar la periodicidad de aplicación de los índices (pudiendo estos ser diarios, mensuales, etc).", "EARoot/EA1/EA5/EA79.htm", "19.png", "1294", "0", "", "Requirement");
