tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:1", "", "emision", "EARoot/EA1/EA3/EA33.htm", "188.png", "238", "0", "", "Custom diagram");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:2", "", "«Functional» 39 - Administrar Calendarios fiscales (vencimientos, prórrogas, etc), cuadros tarifarios vigentes, tablas de valores y características, etc., de  todas las tasas y tributos.", "EARoot/EA1/EA3/EA35.htm", "19.png", "1175", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:3", "", "«Functional» 40- Para el manejo de los conceptos tributarios que se emiten, se deberán utilizar fórmulas que permitan aplicar cambios en los cálculos de dichos conceptos sin modificar el código de la aplicación.", "EARoot/EA1/EA3/EA36.htm", "19.png", "1313", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:4", "", "«Functional» 41- Para el manejo de las emisiones de todas las tasas y tributos se deberán utilizar parámetros que permitan configurar distintas cuestiones.", "EARoot/EA1/EA3/EA37.htm", "19.png", "1314", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:5", "", "«Functional» 42- Mantener y automatizar la asignación de repartidores según el criterio definido para cada tributo.", "EARoot/EA1/EA3/EA38.htm", "19.png", "1315", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:6", "", "«Functional» 43- Emitir listados con detalles de la emisión general y muestreos de cálculo, con la finalidad de verificar la exactitud y corrección de la emisión previamente a la impresión e incorporación de los valores emitidos.", "EARoot/EA1/EA3/EA39.htm", "19.png", "1316", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:7", "", "«Functional» 44- Realizar cálculos para emisiones anticipadas de cualquier tasa o tributo.", "EARoot/EA1/EA3/EA40.htm", "19.png", "1317", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:8", "", "«Functional» 45- Efectuar simulaciones totales o parciales a los cálculos de generación de una cuota/período de cualquiera de las tasas y tributos.", "EARoot/EA1/EA3/EA41.htm", "19.png", "1318", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:9", "", "«Functional» 46- Generar estadísticas de emisión según distintos criterios (tributos, periodos, determinado segmento de contribuyentes, etc.)", "EARoot/EA1/EA3/EA42.htm", "19.png", "1319", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:10", "", "«Functional» 47- Generar junto a la emisión del/los tributos que correspondan, archivos con los datos sobre la emisión para su incorporación a las redes externas de pagos y débitos automáticos.", "EARoot/EA1/EA3/EA43.htm", "19.png", "1320", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.3:11", "", "«Functional» 48- Registrar auditorías de impresión que permita controlar que no queden boletas sin imprimir. ", "EARoot/EA1/EA3/EA44.htm", "19.png", "1321", "0", "", "Requirement");
