tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:1", "", "seguridad", "EARoot/EA1/EA9/EA104.htm", "188.png", "256", "0", "", "Custom diagram");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:2", "", "«Functional» 18- El mecanismo de identificación y autenticación de usuarios deberá intercambiar la información de autenticación de forma segura, protegiendo la confidencialidad de la misma. ", "EARoot/EA1/EA9/EA106.htm", "19.png", "1357", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:3", "", "«Functional» 19- El procedimiento de autenticación deberá ser implementado como un módulo independiente que se pueda reemplazar por otro módulo con la misma interface sin necesidad de modificar código alguno en el resto de las aplicaciones.", "EARoot/EA1/EA9/EA107.htm", "19.png", "1358", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:4", "", "«Functional» 20- El mecanismo de identificación de usuarios deberá permitir establecer para cada usuario que módulo de autenticación utilizar.", "EARoot/EA1/EA9/EA108.htm", "19.png", "1359", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:5", "", "«Functional» 21- El mecanismo de control de accesos deberá permitir la creación de listas de control de acceso independiente para cada página, donde se deberá poder especificar el tipo de acceso de cada individuo. ", "EARoot/EA1/EA9/EA109.htm", "19.png", "1360", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:6", "", "«Functional» 22- Se deberá permitir la creación de grupos de usuarios, y la utilización de éstos en las listas de control de accesos.", "EARoot/EA1/EA9/EA110.htm", "19.png", "1361", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:7", "", "«Functional» 23- Se deberá utilizar el módulo SeguridadWeb para la administración de identificación, autenticación de usuarios y control de accesos.", "EARoot/EA1/EA9/EA111.htm", "19.png", "1362", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:8", "", "«Functional» 24- Se deberá incorporar la funcionalidad de bloqueo (o eliminación) de la sesión de trabajo después de un tiempo de inactividad especificado. Este parámetro se deberá poder establecer desde el módulo de administración SeguridadWeb.", "EARoot/EA1/EA9/EA112.htm", "19.png", "1363", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:9", "", "«Functional» 25- Se deberá proveer un mecanismo interno de auditoría que permita generar un log con información acerca de la ejecución de transacciones críticas mediante el uso de triggers.", "EARoot/EA1/EA9/EA113.htm", "19.png", "1364", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:10", "", "«Functional» 26- Se deberá generar una auditoría adicional que permita registrar el éxito y/o fracaso (dependiendo de la configuración) de cada caso de uso. ", "EARoot/EA1/EA9/EA114.htm", "19.png", "1365", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:11", "", "«Functional» 27- El mecanismo interno de auditoría deberá poder ser configurado de forma de almacenar los registros tanto en forma local como en forma remota utilizando un servidor de log (Ej: syslog).", "EARoot/EA1/EA9/EA115.htm", "19.png", "1366", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:12", "", "«Functional» 28- En caso de que resulte necesario extender el módulo SeguridadWeb, toda actividad de administración realizada con la funcionalidad extra incorporada deberá generar un registro de auditoría.", "EARoot/EA1/EA9/EA116.htm", "19.png", "1367", "0", "", "Requirement");
tocTab[tocTab.length] = new Array("1.9:13", "", "«Functional» 29- Todo registro de auditoría generado, deberá contener al menos la siguiente información: i. Fecha y Hora de suceso ii. Identificación del usuario que realizó la operación iii. Operación realizada iv. Datos involucrados en dicha operación.", "EARoot/EA1/EA9/EA117.htm", "19.png", "1368", "0", "", "Requirement");
